# Article A4241-53-3

<div align="center">Menues embarcations : règles générales</div>
<div align="left"/>
<div align="left">
<br/>
</div>
<div align="left">
<br/>
<p>1. Dans la présente sous-section, les termes  menues embarcations  comprennent les menues embarcations naviguant isolément ainsi que les convois composés uniquement de menues embarcations.</p>
<br/>
<p>2. Lorsque les dispositions de la présente sous-section prévoient qu'une règle de route donnée ne s'applique pas aux menues embarcations dans leur comportement par rapport à d'autres bateaux, ces menues embarcations sont tenues de laisser à tous les autres bateaux, y compris les bateaux rapides, l'espace nécessaire pour suivre leur route et pour manœuvrer. Elles ne peuvent exiger que ceux-ci s'écartent en leur faveur.</p>
<br/>
</div>
